暴雪嘉年華上的問答環節，有觀眾正面抽擊

Free Hong Kong

Revolution of our times

個host完全呆撚咗，淨係答咗句sound good to me

其實我地應該要將呢啲片輸入中國
發揮中外橋樑嘅作用

喺街唔得閒聽，有無文字版

[國際戰線]Humans of New York訪問咗一個覺得示威影響佢生計嘅中年人

叫佢哋一齊抵制

放上去唔夠五分鐘就俾佢del撚咗啦

佢問完問題之後講 free Hong Kong revolution of our times, 個host答咗句sounds good to me, 之後個樣開始老尷

最後果個係咪 NBA Smart Kid

問答環節 : Anything else？
台下嗰條友 : Free Hong Kong. Revolution of our times

最後仲有個𡃁仔遮住鏡頭講free Hong Kong

似係喎屌

最後個細路

要將暴雪寫成港獨 再呼籲抵制

原Po話repost唔駛落credits
Source: